想知部notebook玩唔玩到2K

HDD 不了